蕭生：我相信印度既疫情係到左頂啦！

中國最開心

解讀：現時印度疫情剛剛開始，未來數據將反映現時確診人數只屬全國小數被發現的患者，潛在病人數目遠超所想

15分55秒

扮燒山fans嘅雲糞

燒山燈少日得唔得

條友知唔知自己真係好撚柒

好拿癲
咁老仲咁有心
又唔係冇錢
正宗冇咩遺憾等死